中午再堵中環

係吾係要留力鼓動中環人塞中環，好似尋日甘，好iconic ! 全世界都睇到，搞到阿里星期五公佈吾到上市